let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "O que significa HTML?",
    answer: "Linguagem de HiperTexto",
    options: [
      "Linguagem Colonial",
      "Linguagem de HiperTexto",
      "Linguagem de Escrita",
      "Query SQL"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Qual a tradução de CSS?",
    answer: "Folhas de estilo em cascata",
    options: [
      "Linguagem de fraca tipagem",
      "Auto preenchimento de layout",
      "Folhas de estilo em cascata",
      "Avaliação dos contras"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Qual comando executa uma consulta no Banco de Dados?",
    answer: "Select * From Tabela",
    options: [
      "Select * From Tabela",
      "Begin Tran",
      "Select * Into Tabela",
      "Update Tabela"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "O que é um Branch?",
    answer: "Uma ramificação do código",
    options: [
      "Uma fabricante de carro",
      "Uma ramificação do código",
      "Atualização no repositório",
      "É uma API"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "O que é uma Procedure?",
    answer: "Um bloco de procedimento armazenado",
    options: [
      "Ativa uma ação especifica no banco de dados",
      "Insere uma nova tabela no banco de dados",
      "Executa o rollback do banco de dados",
      "Um bloco de procedimento armazenado"
    ]
  },
  {
   numb: 6,
  question: "Quem criou o JavaScript?",
  answer: "Brendan Eich",
   options: [
    "Brendan Eich",
    "Bill Gates",
      "Elon Musk",
       "Tiririca"
     ]
  },
  {
    numb: 7,
   question: 'O que significa "concatenar"?',
   answer: "Unir dados de modo lógico ou manter ligação ou conexão entre eles",
    options: [
     "Um conjunto de caracteres",
     "Configuração de um tipo de variável",
       "Unir dados de modo lógico ou manter ligação ou conexão entre eles",
        "Faz a divisão de dois valores"
      ]
   },
   {
    numb: 8,
   question: 'O que é um algoritmo?',
   answer: "Uma sequência de instruções para chegar em um determinado objetivo",
    options: [
     "É a solução de um problema",
     "São ações ditadas para o computador executar",
      "Cria a integração entre os fornecedores",
        "Uma sequência de instruções para chegar em um determinado objetivo"
      ]
   },
   {
    numb: 9,
   question: 'O que é uma Função?',
   answer: "um conjunto de instruções que executa uma tarefa ou calcula um valor",
    options: [
     "É a solução de um problema",
     "São ações ditadas para o computador executar",
      "Cria a integração entre os fornecedores",
        "um conjunto de instruções que executa uma tarefa ou calcula um valor"
      ]
   },
   {
    numb: 10,
   question: 'JavaScript é ?',
   answer: "Uma linguagem de programação",
    options: [
     "Um modelo de Tijolo",
     "Um tipo de salgadinho",
      "Uma linguagem de programação",
        "Um Array"
      ]
   }

];